好多人見D.Green勇救K.Thopmson對佢改觀

呢d兄弟邊度搵

應該等佢跌低受傷後再waive左佢咁先係兄弟籃球

Irving都有幫手

你試下如果綠仔係沙沙
K湯會變成點

Ki先係真君子
技好品好

咁既手勢都捉得實手力真係好勁